Pro Club D1 招中後場

主打4231防反
每晚10pm後夠人就開
唔夠人可客串前場
會開Mic吹下水
球霸教練不了
一星期最少出席3日

現招
防中：勁就得
閘 ：勁就得
中堅：勁就得
龍門：勁就得

有興趣試腳留PSN/tg 位置

3

4

Lm

有意

123

球隊打開咩波

快？慢？斬？猜？跑？

重要咩？

睇人腳啦

神級前鋒

留tg

@scaannn

防中